Fury係戰爭片界係咩地位呢？

真係好好睇 翻睇又翻睇
畢比特果種佬味真係同碧咸有得fight

男人老狗第一次睇Fury睇到眼濕濕

都係佳作，未去到神枱

點解D子彈顏色紅紅綠綠咁似睇緊星戰

沙拉保夫個角色應該係gay

曳光彈
曳光彈較其他子彈彈頭不同之處在於彈頭在飛行中會發亮，並在光源不足或黑暗中顯示出彈道，協助射手修正彈道，甚至作為指引以及聯絡友軍攻擊方向與位置的方式與工具。

套戲入面有解釋過

每5粒有1粒係曳光彈
方便睇射擊軌道

學到野

第一粒曳光 之後穿甲 穿甲 高爆 高爆
好似係

成套戲最好睇就係4打1果度

50cal 都有高爆？

條女比人破完處就死左

結局好好睇
punisher做得好好

有pattern 會撈亂用架咩？

好正呀
不過最尾brad pitt零距離中手榴彈都仲係靚仔樣係個敗筆

剩係j 隻tiger都夠
有幾可見tiger上大銀幕

依幕好正，搏晒老命先搞掂架tiger
好想重睇

屌啱啱睇維基
原來部tiger係真野

佳作
太少gimmick, 無咩人氣

應該係燃燒

鍾意fury嘅人係咪都鍾意band of brothers

雖然主角實打得贏
但又令人睇到tiger係幾咁恐怖

一開始架虎式係揀主角來射，套戲已完

睇呢套野認識到白磷彈

睇返史實真係好撚恐怖

射主角就跳彈啦

Pak 40 喺800米以內做唔到一炮打爆Sherman已經唔真實啦

不過整體嚟講套戲都拍得幾好，美國好少二戰電影會講美軍嘅戰爭罪行， 應該得Fury同埋Saving Private Ryan做到

不過我最鍾意睇1944,My Honor Was Loyalty同 Generation War 依三套戲係小數由德軍/ 羅馬尼亞德軍角度講嘅故事

8.8cm 係射中咗Sherman 車尾嗰條木， 所以減弱咗個傷害，粒panzergranate 先會造成破片傷害，而唔係直接插入架車度先爆

淨係傷到佢個輸油管

Ryan有咩戰爭罪行？

一架廢坦克可以消滅半隊SS

last呢下有啲過火真係
但最後主角死埋都ok嘅

Fury 只係好睇, 味上到神枱,

套野冇咩大突破

個人覺得沙拉保夫喺fury 超好戲，一個聖經揸手嘅寡言男人，一到打仗就啲口水橫飛令人覺得條友真心痴線

D day屠殺投咗降嘅德軍

睇到4部雪曼龜咁行
俾幾支88mm炮射極唔中已經冇興趣睇
講到德軍好似弱智咁

講2戰片
鄧寇克空戰真實好多

最好虎式剩係得自己一架無隊友啦

同埋其實 M4A3E8 (Fury) 支 76mm M1A2應該可以直穿虎式正面

當然以電影角度係幾正，劇情幾感人；另外抵讚嘅係佢拎咗世界上唯一一架仲郁到嘅虎式黎拍攝，落足本！

我記得仲有好大角度咁打中side armour 所以跳左，好耐之前睇唔知有無記錯

我剩係記得搶灘後有幾個德軍投降照殺

我覺得依套戲唯一好睇既地方係用左真既坦克
比如 世界唯一一部行得到既虎式 同埋美軍既m4/螢火蟲
唔好睇既地方係佢還原唔到史實 德軍武裝黨衛隊 姐係SS係一支非常精銳既部隊 普通既德軍已經訓練有素 ss部部隊仲要係佢地之上 可想然之ss既實力都有返咁上下 所以見到一班美軍得咁少兵力 去抵抗咁大支有質素既部隊 好難說服到我 所以見到依幕已經唔想睇：0）

Firefly英國車，用17磅砲

WOT玩家全面進場

玩開war thunder
m4係垃圾黎
tiger h1已經可以一打十架m4

其實Wehrmacht經驗同質素普遍好過Waffen SS

Wehrmacht=國防軍，傳統正規軍
Waffen SS= 幾乎其他都叫

雖然SS有更先進武器，但SS分為正牌SS、外籍兵團(東歐為主)、 懲戒營(自殺式任務)及44年至45年嘅後備軍(德國公民)

所以Fury入面嗰啲應該係平民組成嘅雜牌SS，你見有小朋友參軍就明

所以SS 廢起來真係可以好廢

WOT is shit， 入面啲資料好多出錯完全唔真實

Thank for sharing

入埸為咗睇Stuka

睇見架 tiger明明 dig in左都自己衝出黎追m4
咪搞笑啦
德撚幾時變左弱智人士？

離我心目中第一戰爭片嘅Black Hawk Down, 仲有段距離

劇情需要
史實最極端嗰次我記得一架Tiger I可以打30幾架T-34/76,T-34/85同KV-1

Tiger I 永遠都遇唔到Sherman

次次一打親就IS-2, FV4202同M26

5月22 出4k UHD

1粒 tracer>4 粒 ball(即係普通彈)>loop

最後個幕，都痴線
幾條人打人地成個團定成個師
根本無必要
已經贏緊就咪揾命駁

睇咗兩次都唔明 其實殺馬嗰part講緊乜嘢

btw套戲真心正

最後冇油飛咁耐堅唔堅

團師都唔識分
劇情需要係咁

滑翔？

有入場睇，正

但是曳光都唔係又紅又綠掛 同埋戲入面拍到德軍太智障 真係接受唔到

條友都on9
如果德國d bf109 有套戲咁易打當年RAF 就唔使咁慘啦大佬

SS 原本就係一班幫 希特拉 執行政治任務既打手, 類似錦衣衛咁
唔係用來打仗

後期唔夠人用, 所以先會將SS 都派上戰場打仗

好似係咁

你又唔好咁講，Bf-109F系前真係好垃圾， 火力完全唔夠Spitfire

講寫實
日本套永遠的零都拍得好好
比fury仲要好

係佢唔夠油回航，就索性犧牲自己去打多幾架飛機

Band of brothers 食煙

agger

巴打講得啱
SS出名在於唔係佢地夠精銳，當然裝備上係好，始終都係希魔班頭馬
戰鬥力上wehrmacht先係主力軍事力量，而且前線戰場都係靠佢地頂住，ss只係一班對納粹黨夠死忠嘅米八高佬兵，同埋集中營搞手 當然一樣有戰功

希望有人解釋下

殺馬= 毀滅敵人通信兵嘅交通工具

斷左履帶無得土人

後期 乜人都入到SS 跟本唔係咩好野黎

顏色一黎要明顯
二黎盡量唔想同敵軍撞色
如果唔係點知對面射緊既係咪敵軍

好鍾意搞女個幕

後生有後生喺房搞
畢彼特喺岀面搞人老母 仲要一齊事後煙

btw最後守十字路口對人成團黨衛軍好熱血

巴打你係指拍戲效果